銀魂 漫畫701訓 再次完結欺詐,銀魂大總選舉 人氣投票結果

新八

終於唔係用眼鏡做本體

又變返做第八名

山崎

排名揮低埋神樂另一個奇跡

山崎，新八算唔算最成功同最失敗男配角

Giga多返篇幅好好多

姐係點，繼續出日常？

虛都未完...701出左中文

睇完動畫，追返漫先

新8真係keep到8位

唔掂叔 好型

動畫完結左未？

701冇左嗰啲完結文章嘅？明明嗰幾頁先係最精彩嘅部份